export const QUIZ_FAMILY = [


  {
    id: 1,
    ar: "الْأُسْرَةُ",
    question: "Apa arti kosakata berikut?",
    correct: "Keluarga",
    options: ["Keluarga", "Sekolah", "Rumah", "Teman"]
  },
  {
    id: 2,
    ar: "الْأَبُ",
    question: "Apa arti kosakata berikut?",
    correct: "Ayah",
    options: ["Ayah", "Ibu", "Paman", "Kakek"]
  },
  {
    id: 3,
    ar: "الْأُمُّ",
    question: "Apa arti kosakata berikut?",
    correct: "Ibu",
    options: ["Ibu", "Ayah", "Bibi", "Nenek"]
  },
  {
    id: 4,
    ar: "الْأَخُ",
    question: "Apa arti kosakata berikut?",
    correct: "Saudara laki-laki",
    options: ["Saudara laki-laki", "Saudara perempuan", "Anak", "Teman"]
  },
  {
    id: 5,
    ar: "الْأُخْتُ",
    question: "Apa arti kosakata berikut?",
    correct: "Saudara perempuan",
    options: ["Saudara perempuan", "Saudara laki-laki", "Ibu", "Anak"]
  },
  {
    id: 6,
    ar: "أَنَا أَعِيشُ مَعَ أُسْرَتِي فِي الْمَنْزِلِ",
    question: "Apa arti kalimat berikut?",
    correct: "Aku tinggal bersama keluargaku di rumah",
    options: [
      "Aku tinggal bersama keluargaku di rumah",
      "Aku pergi ke sekolah setiap hari",
      "Aku bermain bersama teman-temanku",
      "Aku belajar di kelas"
    ]
  },
  {
    id: 7,
    ar: "أَبِي يَعْمَلُ كُلَّ يَوْمٍ",
    question: "Apa arti kalimat berikut?",
    correct: "Ayahku bekerja setiap hari",
    options: [
      "Ayahku bekerja setiap hari",
      "Ayahku tinggal di rumah",
      "Ayahku pergi ke sekolah",
      "Ayahku bermain di rumah"
    ]
  },
  {
    id: 8,
    ar: "أُمِّي تُعْتَنِي بِالْبَيْتِ",
    question: "Apa arti kalimat berikut?",
    correct: "Ibuku mengurus rumah",
    options: [
      "Ibuku mengurus rumah",
      "Ibuku pergi ke sekolah",
      "Ibuku bermain di halaman",
      "Ibuku belajar di kelas"
    ]
  },
  {
    id: 9,
    ar: "نَجْتَمِعُ مَعَ الْأُسْرَةِ فِي الْمَسَاءِ",
    question: "Apa arti kalimat berikut?",
    correct: "Kami berkumpul bersama keluarga pada sore hari",
    options: [
      "Kami berkumpul bersama keluarga pada sore hari",
      "Kami belajar di sekolah pada pagi hari",
      "Kami bermain di halaman sekolah",
      "Kami pulang ke rumah pada siang hari"
    ]
  },
  {
    id: 10,
    ar: "نَشْعُرُ بِالْمَحَبَّةِ فِي بَيْتِنَا",
    question: "Apa arti kalimat berikut?",
    correct: "Kami merasakan kasih sayang di rumah kami",
    options: [
      "Kami merasakan kasih sayang di rumah kami",
      "Kami merasakan lelah di sekolah",
      "Kami merasakan lapar di kelas",
      "Kami merasakan senang di pasar"
    ]
  }


]